# Converter

Это мини проект на ООП. Программа умеет конвертировать из и в:
*  Dec - Десетиричный числа
*  Bin - Двоичные числа
*  Oct - Восьмиричные числа
*  Hex - Шестнадцатеричные числа
*  Str - Символы из юникода


Программа может конвертировать нескольно различных чисел.
Есть защита от дурака (нельзя ввести симбол, который не поддерживается системой счисления).


Скриншот:
(SoonTM)